儲值卡過期

剛剛發覺個儲值卡過左期無增值，點算好？仲係好冧把

短期內可增值

上台開貴plan

指定要返個no.?

問返個台啦
唔駛急最緊要快

要盡快盡快增值